如果垃圾利聽日贏波我就

呢隊咁既西波都贏到既話我真係恭喜你呀

如果真係咁都贏到

我永久轉會支持猁，即刻買機票飛去利物浦又點話

飛去做乜尻

Wfc

到時轉左會
緊係要飛去買成套product 再去佢主場到「朝聖」

對米堡都要燈？

做乜鳩
人燈你燈 呢個真係最柒

燈你地老闆咩

推

留名

.

卡塔爾航空特價喎樓豬

坐大機 平過因航直飛

儲陣錢再買機票得唔得

唔得

衣家轉左會 大家都係利迷 本是同根生

4000飛到啦仲要儲

窮呀 不過衣家4000咁平咩

系